1000萬以上樓竟然冇放寛按揭

😞 換唔到樓呀！

有定冇嫁？？想知

一地玻璃碎。。。

真定假

邊條友放流料

同我預計一樣，政府唔會救私人樓市。

都無跌, 唔使救, 鋪就明顯跌

仲換。移民好過

起咁多公屋已經係救緊喇